天耀區區議員馬淑燕係天耀潮楊教唆緊班師奶名叔啊

有冇手足到場收佢皮

個臭閪好日都唔出黎而家要幫狗主善後先出黎